Dankuwel Laten we nu eens kijken naar de situatie en kijken wat er mogelijk is daarvan afgeleid.
In de eerste plaats kunnen we beginnen met een sterk persoon het vermoeden dat kolonel Openshaw daar een heel sterke reden voor had Amerika verlaten.
Mannen in zijn tijd van leven veranderen niet allemaal hun gewoonten en vrijwillig ruilen het charmante klimaat van Florida voor het eenzame leven van een Engelse provinciestad.
Zijn extreme liefde van eenzaamheid in Engeland suggereert het idee waar hij bang voor was iemand of iets, dus we mogen aannemen als een werkhypothese dat het angst was voor iemand of iets waardoor hij verdween Amerika.
Over wat hij vreesde, dat kunnen we alleen maar afleiden gezien de formidabele brieven die hij zelf ontving en zijn opvolgers.
Heb je de poststempels daarvan opgemerkt?
Letters" "De eerste was van Pondicherry, de tweede van Dundee, en de derde uit Londen. "
"Van Oost-Londen.
Wat leid je daaruit af?"
"Het zijn allemaal zeehavens.
